有無工作介紹？

做開文職，對外聯絡.

政府 AO

唔想做政府工